[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2116)

又唔開

皇馬 角呢

Slow

角呀皇

卡昂大波cashed

唔講咁多
卡昂好波

緬恩斯

斯特拉斯堡快入

1001既自動自覺啦屌柒你

聽晚 包包讓人 天大嘅笑話

卡昂4.5大

緬恩斯 我逐個屌哂你地老母 同我反cup!
你地再唔撚入 條隊由亞洲排到去歐洲呀

頂住阿特

聽邊個講 我冇喎

中1001唔開post

意假做咩今日唔刷角 角大

屌你老母烏雞追和 帕爾入多粒啦

Parma

1001唔開post輸一世死全家

屌 又要針

緬恩斯cup未

屌哂緬恩斯全隊同佢地老母

頂住3x1全s

烏雞垃撚圾 一拎波就甩

緬恩斯
反cup保平安啊

新post lm
Parma

街蛇手持緊咩?

皇馬

呢下柱

同路 仆街了

維迪斯半客

真馬半大未

On9緬啲球迷喺到玩煙停撚左幾分鐘

Cup呀屌你老母

屌你老母安波里刷角未

Atlanta no goal

Parma 呀特全格 派1個100

皇馬刷角

我了

阿持好波!

追和都未

Lm

買安波大波就fake 兩球， 半2 全2
買芬洛大波就半0全0

有冇咁撚黑，點轉運呀

1:3

1-3

暫停左

叫班撚樣衝落去斬啦

lm

阿特3-1

好彩買唔到

烏雞個黑鬼射完門 諗住慶祝 點知個波中柱彈出 笑撚死

屌你老母烏雞入返球輸半 帕爾入多粒啦

好波呀阿特

阿特狗！！！！！！！！！！！！！！！頂撚實全格
我要全格驗腦

入波呀帕爾馬

半大未呀真馬

德甲腰斬

中返大波， thanks

阿特蘭大 大波cashed

刷角先啦

阿特終於入 屌你老母

係就快 退錢

阿特

國父又唔出

買左阿特既手足一齊屌佢老母

5c

卡昂個場做咩

緬第2球 屌到你入

腰斬好嗎

德甲又封

怕唔怕又3:3

休息下先啦 等我地屌

屌佢老尾

Parma no goal

垃圾皇

史特12m

Support

!?

唔怕 keep住屌 屌琴完場

阿特班臭貨唔屌唔知醒
KEEP撚住個勢中出烏雞

幫下手

唉屌安玻炸完兩球先2:1
仲撚心痛屌你老母

我屌

帕爾馬快啦

柏爾馬真係好廢

兩場信心唔大我都買好少

皇馬10.5角大

DKLM 絕殺開上盤

取消咗

11.5細

Parma 呀

帕爾馬絕殺開大啦

德甲求冰封

紐盤？

屌 2串1又斷緬恩斯

意假我屌你 全部夾埋停c 明明全部和緊波本身

真

德甲做緊咩

5x1死佢

有無呀斯特苦主

想買卡昂ng

場場都封jm9

腰斬啦屌你

皇馬踢乜鳩呀

安玻可唔可以屌多粒比我收返注錢...

冰封俠出左黎

似下盤絕殺

衝落去腰斬啦屌你老母

烏甸好慘，中柱比人反擊入埋

屌你老母烏雞入多粒輸半 帕爾入多粒啦

冇睇歐賠 狗會緬恩斯客主勝冇跌

凖備斬

斯特拉入未

馬

皇馬踢緊乜柒

皇馬456佢

一講就6

唔該cup佢老母

賓周馬

阿特屌你老母再入

真馬無啦啦又刷角 屌諗住佢領先無買

面因7.5s頂撚實阿屌你老母

mainz 6666666

呢隊皇馬攻不銳守不穩

好日唔睇皇馬 一睇live就好想屌柒賓斯馬 完全唔知佢做緊乜撚

屌佢全家

徳甲 冰角啊

比多粒 柏爾馬

皇馬11.5角大
入多一球
GOGOGO

頂撚實

9.5b

KY 買s?

有英超了 唔洗玩西波

10c boom

卡數同路？

啱啱斯特有12m又唔俾

3:3

清買咩位數？

要冰 角

卡昂入啦屌你老母

做乜

絕殺啦斯特拉

要冰角啊

意假無角

阿特又做咩唔入波

串左卡數

恩師60分鐘前入唔到就收皮了

今日猩猩有態 佢隱形

皇馬快456啦

應該gel得了
而家先6c

大船

英超好難買

好耐冇睇蝗馬 啲波垃圾左咁多

Newcastle play live ma??

勁就唔會第五

唉 灰了

買左咩

卡昂入啦屌你老母西

放心，0:1 7c 完

烏雞半6全7 我屌你老母

點解？買左-1？

街蛇玩唔玩英超

食屎啦帕馬

馬半場11角

屌 Parma 呀斯特

緬恩斯可以撕飛

yes,半半主-1
上下半各fake一球死撚哂

絕殺呀 斯特拉gogogo

柏爾馬 比多球 求下你

帕爾馬入啦屌你老母

半大未呀屌你老母馬

刷角啦皇馬

要狼隊了

帕爾馬 屌你老母

法甲屌你老母入啊

全部紅左都唔洗輸

緬快入

屌 和和和

意假角大停哂

入啦DLLM

Atlanta 9c

和佢老母西

揀唔落 兩隊鬥西

恩斯中柱

斯特入多粒就好了

緬入未

緬恩快手刷角啦

帕爾馬快入

士氣高昂
重心

帕爾馬 追和

賽前la

屌你老母馬咁都唔半大

不了

7c

帕爾馬 入波

過左12點d半一正常番d好嗎

冰呀

緬恩斯求半格

屌你老母恩師

拍馬！

愛隊 馬格x特雷x安玻里 全s

好快10

Buy jor你強項??

9c

召喚連c雅 2場都-2c

咁都唔入

帕爾馬 緬恩斯 皇馬入未

屌你買左阿特8.5s

和撚夠未呀DLLM輸撚到仆街

拍馬 入波啦

賤種皇半大呢

屌你咩緬恩七成控球入一粒都唔得

皇馬12.5b咁好

淨係知係d蔬菜弱項

最慘既結局都出現曬

Jump tgt ching

依場我買會買8.5大

拍拍馬

緬恩斯中內柱彈出

屌

屌佢老母

卡昂頂到心臟病

屌佢， 賤到岩岩好9c

皇半大未

上個月輸上盤輸到依家

咁鍾意中柱既

快入啦 唔入波學人踢波

領先緊唔預佢會刷
岩岩皇馬入波開番盤係直頭降左一個盤黎開

屌你老母邊撚度世一呀

呀特補咁撚快？

買左阿特既手足收收錢

烏雞10.5b 針ed

緬恩半一俾狗屌

蝗狗真係垃圾嚟

11c

面恩快入

阿特11.5b jumped
8.5s jumped

安坡嗰場咁樣逼害10.5s

帕爾馬

睇陣唔似

世一 好唔好意思拎呀

拍馬 絕殺

博洛尼亞5連角

豬7哂 88了

練角球咁款

唉

Cls 依場10.5低水？

皇馬9.5gel?

荷甲正常少少 揾翻一場半大

皇馬比多球先

博洛補時連刷5c

世一食撚屎啦 屌你老母世一

你今日唔係有贏咩

都有1.8

盤王

漢諾威no goal仲有3倍 快入

6連
半5 86分鐘第6角
角細應該gel到上太空

無呀屌

帕爾馬 呢對垃圾 假到

8分鐘入波撚半大手足 賤種隊

1.9大 1.8細？

15.5都爆 低9能 我仲係到等派彩

帕爾馬 緬恩斯
同路 今日買咩豬咩

Mainz扮曼城？

對面紅左都無一球

係

未完場都唔可以亂gel

買到咁高中位數

今晚 a米

唔知以為睇早幾季澳假美假

就嚟射左廿腳

賤種蝗狗死全家

緬

皇馬對榜尾都踢到咁

紅左都入唔到

半8

有無手足要紐卡素

賭畜好過 屌

找卡數

賤種狗 乜撚野世一呀屌

藺斯

蝗狗下半場開波一撚定即入屌佢老母

gel 出事

皇馬咁都半大唔到

同我定啦
皇馬不嬲慢熱
好多入球都係近40-70分鐘黎料

點睇法甲角大

要

賤種改不了吃屎

命裡有時

爽？

買左角細既朋友 要怪就怪ky啦 一齊jer爆佢

狼隊

屌你老母意假差阿特一個角 就穿角大

今日咁好賭都輸

比基士文好過 基文士琴晚咁叻叻豬

緬恩斯廢鳩到

有無卡數

廢西

屌你 今日一講依場做比蔡神仙贏
4隻都無隻w 比羅富全贏左

緬真係垃圾黎

咪係 呢條垃圾真係冇場好波

卡數

廢到

一早完美封鎖左個7頭

爽la

食撚屎蝗狗

角大不錯

緬就快入

+1

成日話其他人gel爆佢 今次自gel

恩C肯反cup未呀

緬恩贏半格收貨

佢話角細3x1 咁都比佢gel到差啲全爆

唔想入就屌到你入

波已開 岩岩史特拉以為會有走地角
無買9.5高水

16射 一粒止蝕都好阿

開半一俾狗屌

星星

屌都廢事啦緬恩斯

不過法甲角好難玩， 玩親都差1c 撚狗， 唔玩好過

霸氣

想買狼角

有無水

Sor a，無諗過會90+ 4連

我gel我錯
會派$$$的

以下留名
頭5抽2

找數狼隊 快刷角

有冇人夠膽買史力加

屌你老母 緬恩斯

Me

我

想要水磨牙

緬恩斯我屌到你老母變你老豆呀

3串1 爭你 緬恩斯

買左伊巴，做咩咁耐都未派彩？

我覺得抽我了

你肯定買錯

壞左

你咪報警囉

唔要你d臭錢

里爾 狼

馬會收左工

有骨氣

恩斯cup到我派

快撚啲啦緬

徳甲 冰角plz

CUP

屌柒馬會

LM 派ME

屌你烏甸差1c

緬恩斯反cup只需10分鐘

落底刷角啦

和到都偷笑

LM

找卡數 蘭斯上啊，對你地十分有信心

唔知我會唔會5抽2都針呢

找數狼隊快刷角

宜家d年輕人已經缺乏左文人雅士既風骨

因斯冰阿屌你老母

Kai蛇出左緬ng?

Fg

原來就係你

噴精機✅
利雲特✅
西鑽✅
費倫✳️
柏林❗️
安玻✅
皇馬
皇蘇

上呀

沉船王出現

追和都偷笑

緬恩斯廢到

狼仔快撚D同我咬爆張垃圾信用卡

世杯到依家針左10雞,10雞叫我屌屎眼都做

成班乞依乞個臭雞d錢

New 2cccc

屌屎眼有十雞，我日日屌十個

呢個名好笑

快刷多10個

狼隊-9

點解緬恩斯咁廢

第六口收皮

10雞想屌人屎眼
輸到傻撚左？？

屌我問下姐 岩岩先收工

hi

你屎眼邊值10雞 賣個腎啦 你個腎應該有10雞

污糟錢唔掂得

屌屎眼有十雞，我日日玩人形蜈蚣都得

緬恩 就黎廿射都入唔到

我冇買
你試下啦

食屎20腳射門得3腳中龍
降班啦

真馬醒醒定定入多兩球先

叫到唔想叫了

係佢屌人屎眼睇清楚
想又食又拎
正仆街

狼 角細

好耐冇見

緬恩斯 做乜鳩.. 21射

面恩7.5頂撚實

不了 等街蛇水

死gay佬

20中3盲人足球

辛尼特有無開半一盤

緬恩斯屌你

真on9 波又唔入 角又唔刷

緬ng咪係囉

冇

恩斯既手足一齊針

緬恩斯10分鐘入2球ok?

恩斯cup到派我100

留

me

咪撚跟啦你屌

恩斯cup到聽日即刻去買緬恩斯波衫

荷甲咩料今日唔識半大

Thx

入一球都收貨 唔撚係要角阿

走咗去俄超

咁都引到文盲

24射0入球，好撚野

撚賭仔

冰角呀 徳甲

蝗上盤junped

求街蛇心水

徳甲 冰角 求你

堅離地！

緬求輸半

緬因斯, 我屌你全隊上下老母

恩斯12m

點輸半？

緬12m

叫爆佢

上啊緬

快入啦

狼1:0

飛機100%

求求你

入啊

可唔可以cup

盤

卡數廢到

徳甲 冰角

狠goal

狼0

Wolve

屌 緬

88分鐘12m把撚咩屌你老母

01

屌你老味又要嗌反cup 好撚攰呀

徳甲冰角

唔入？

做乜春 炒左？

Missed?

奔尼兔真係幾慘
想當年一線教頭

Missed

荷甲半大 卡數反cup
屌到你地反皮呀 入呀！！

12m有9用

垃圾緬

我狼

屌卡數好廢

Dllm緬

1:1 緬

1:1

今年班波唔知咩事

感動

你大把la

goalllll

1:1 快
仲有10分鐘

依家入有撚用

屌到你終於入

1:1有撚用,含撚啦

2:1完一世球迷

1 1 ?

緬終於GOAL

cup 佢老母

街蛇街蛇

感恩

緬恩 cup埋啦

諾漢再cup 劇本

cup啦仆街

卡數cupcup好嗎

蝗螞仲廢
入得一粒

No la

Cup. 緬恩斯

OK

徳甲幾多分鐘，重有？

叫左你跟架啦

ok

冰撚實阿屌你老母

Goal 緬因 ng cAshed 大波cashed

卡數個龍廢撚到

緬狗快cup

叫妞反杯不如買狗隊下一球

睇德甲live笑撚死

應該補返十幾分鐘

狼對半大cashed

卡數起碼和到掛

逢刀必羊
十秒
福沢諭吉
696
小羔羊

以上是頭5
但第一個好似係cd rom？

球探個時間錯嫁，睇365bet啦 90 分鐘啦

補撚柒到入啦

咩事?

打交咁款 係就腰斬/2:1啦

如果跟左但炒12m我就會比人屌到仆街

買卡數又要驗

8c

....

卡數唔入波找唔到卡數

補十分鐘

補10mins

cup啦屌你

10

唔中我 我jump

徳甲。冰角

補10分鐘

德甲補時10mins

但係90min 仲有1.44和 有排補

我問下姐

緬恩斯CUP佢老母

9.5s 又輸， 球12m 封盤封撚到補唔到飛

笑撚死
M狗再輸

卡數goal

卡數好波

妞卡素goal

卡11

皇馬快刷夠11先

卡數goal!!!!!

真係cup

cd rom 又點 得罪你呀？

緬第三球

今日真半大日

卡數！！

卡數ggggoooaaalllll

卡數 狼隊快刷角

高水10.5b

Cup呀卡數

搏一搏候利ng 先

好多小動作，球十二碼入咗之後三四個人入去爭個波，客隊就塞住主隊唔俾佢地拎波，之後全部跌底晒

皇馬好撚廢

上啊 卡數 緬恩斯 皇馬

卡數泰仔上身！！

緬入啦

無所謂啦 反正無乜運 抽都應該唔到我

好撚波

95分鐘 係柒頭仲有1.2

咁就補10min?

串盤呀皇馬

無入球

紐半大cashed

榜尾踢落都有勢過皇馬

無買皇馬角大想死

結束投注 唔撚玩了

緬求你了

上面球迷起哄

蝗狗下半場射過波未

叔食狗想串我 卡數即入

依家追40min 博5c

維迪食左屎？

下半場開波 球迷搞事 放煙

咁多假波，不如緬入多球？

皇狗入多球啦

唔啦本身等10.5
見佢領先左又無入

面因完場啦好嗎？

蝗

世一在哪裡 睇過

緬恩斯
起28腳 1球都唔入

鍠肯入未

皇馬踢緊咩？ 補個冇入球先

狼-7c

緬狗2:1

緬恩斯 卡數 皇馬 上啊屌你

2:1

嘩 杯埋

cup左

goal

屌完即入

皇想買和了

反杯

2:1!!!!!!!!!!!!

2-1緬

goallllll

又黎即場絕殺反cup, 今日d 反cup 波多到

2-1

21倍反杯，冇買

2:1好喇冰角阿屌你老母

主入咁點

28倍cup

呢d錢唔到我搵

21

痴撚線波

冇買呢場 恭喜手足贏錢

有得抽了

Cup

好撚假啊屌

唔係串你呢場
原來你買左卡數
Jot底先

今晚痴線波

正

希望抽到我

屌 冇錢買cup

2:1 cls

有入球 補個主ng仲好啦

咁抵輸

唔係我派

限你即刻完場，唔係就和撚埋佢

有人派錢

健三Ching 抽我了

恩斯炸

緬恩斯好波

VAR 中

Fake on9

Goal 緬因反cup 應該cAshed 大波再cashed

入多粒食全格ok?

炸左

炸？

屌。。

1-1

屌呀

十倍反cup 無買

一世球迷了

fake?

on9

Fake!

笑到仆街

笑左 咁先黎炸

Gel走晒

Goalll

開心左10秒

炸 笑死

屌你老母

波pool暴動

笑撚左

撚狗

劇本係和

笑撚死

一念地獄 一念天堂 係波post完美體驗

仲有幾耐

狼隊 卡數 快刷角

Offside

cls

Fake goal

暴動未

收半格都好

屌你老母呀 球證

無買見到都想笑

diu

屌 唔撚賭啦

我屌你老母

成班上盤笑到我

又無得抽了

冇了

比多兩角啦

刷角

99 分鐘絕殺10c, 屌你老母

補錦耐 我個心跳得好快

緬恩斯撚狗咁撚

真係有十角 屌

波po暴動未
利申追左第2球

笑死人咩

補十分鐘十隻角

10c gel

炸得好

仆街

10c goal

我都係 唔敢買反杯

利2 ng

Var 係賭波最大敵人

買左9.5s 表示估撚到， 次次補時都爆唔撚驚喜

徳甲咁都爆我角

咁樣撚尻賭仔

上黎波po睇成班手足 屌哂鬼咁 仲正過賭波

一隊緬恩斯 撚到成班波台清..
利申 排緊隊針

過山車屌你老母

有冇巴打講下咩事

仲要補10分鐘

屌以為絕殺收半格
你老母var

想買架

又有得叫

有冇皇迷解釋下 賓周點解可以係皇馬踢正前咁耐

係爆就比多角

rc

屌你老母VAR

紐卡半大全格

有佩狗裸照

懂帝apps仲係寫2:1

10c 3.4倍

球證買左和，頭先12m又唔睇var

結束投注左 咪撚cup diu

風你就中哂

漢戰神卡

戰神卡有撚用

fake 乜撚， 屌你個西， 唔fake 就冇10c 啦

明做下盤呀屌佢老母德國狗

Wa 荷甲有無人睇？

而家先紅on99

皇馬搞咩🌚🌚🌚

完

呢埸mainz正到

正常發揮

又紅牌又12碼

快啲完場啦屌買左角細呀

皇馬盤 等死

屌 球證完全操控左場波
12m冇俾 禁區明顯拉跌 冇俾
最後得一粒12m 食屎啦

強烈要求足協取消var

再推過
利2 主勝

卡素好似襟住黎打

我都想補， 但12m 封盤跟住就9c, 逼害到痴線

On9補10分鐘爆9我角細

完1-1

想死

收入好多

蝗入多兩粒ok?

個皇教練係咪有病 出新仔都唔出easy goal

發明VAR個個食撚屎啦

皇馬廢撚到

屌，補到10角
on9

根本所有爭議都要睇var
球証決定睇唔睇咁同無有咩分別

皇馬受讓幾多?

好撚on9

皇串卡數串慕遜 可唔可以正氣d

十分鐘真係屌你老母

皇馬作客巴塞？
班友搞咩

想派都冇得派
利申 一次都未派到出去

兩個有心病

又豬

狼刷角未

卡數狼隊快刷..皇馬搞掂啦

其實球12m唔應該比

皇馬入波未呀 屌

皇馬我無買 想4

蝗被禁

3球

皇10.5c all in 搞掂訓教

12c

2串1買..見佢10.5s 有1.98想補番

唔會入到,俾人禁屌

紐卡素追和之後狂禁屌

其實頭先夠膽入注 都開到

西甲下一隊主入

侯爾斯卡入未

唔比12m唔通比你條撚佢咩

有冇手足買左利2

好小高追

法甲角大比狗買

同路

皇馬對升班馬贏得一球笑唔笑死人呀 你死對頭巴塞季初數人地八粒呀

我 買左fg

主隊禁坐皇馬半場屌
好大膽

到底皇馬班撚樣係度做緊咩? 打隊榜尾都456唔到?

皇馬被禁屌 無左我朗真係0攻力

屌左出聲

準備

國民隊入未

摶下小注入高水

唉屌

皇馬想點

70分鐘開始入架啦

屌你老母var

對面仲勁

鍠真係太多毒瘤，巴利，賓周馬同世一應該要清撚哂佢

睇住場波真係忍唔住小注主ng

皇馬都幾廢

蘭c fg

係咪皇馬先係榜尾 ?

ISCO要入了

買皇馬覺得自己要驗腦

Same 明知佢廢但又想搏佢反底

入完一粒之後唔知係度做乜

琴日曼聯深盤冇買又開到

堂堂皇馬比隊榜尾升班馬禁住黎屌
直接自己認輸啦不如

卡數同狼隊快刷

屌你老母買親深盤都係唔中

唔好提深盤，我廠揩左幾k

皇馬角大唔買又keep 住刷了

easy goal拎心中怒火出黎

13

皇馬下球 無眼睇
我唔閪信得一粒

Mama抽左未？

吊 卡數你唔撚係半和丫

買左皇馬都覺得無咩可能，完全無攻力無組織

皇馬入波我奶狗屎眼

冇左C朗回哂塘,痴撚線

想轟 慕遜加柏
巴打們點睇

Bale差啲

想睇你奶都無得你奶啦 廢到咁

賓周入波 我表演自含

有古怪

蝗螞俾榜尾撚狗咁撚

奶我朗屎眼求佢回家好過

仲有無角呢蝗

好撚想奶

蝗狗廢到

半格啦，求你

最少2c

入多粒啦鍠

屌你老母皇馬學咩人做強隊，對隊廢隊都淨係得一球，我屌你老母生滋狗隊快撚啲入多一球比我贏半算

德甲咁都10c 迫害

今晚d波咁撚難買

isco雪到唔識踢波

西甲主ng

垃圾皇 冇組織可言 反擊又打唔起
真係似一球完

屌 皇馬又做乜鳩

14c

覺得西甲和了

屌到皇馬入波

加柏主場6連勝 一球高水 照要 希望味學上次法蘭克福 假波做比狼堡咁贏

要入了

皇馬對榜尾都踢唔起

和都好過上盤半格都冇

皇馬踢乜撚野呀屌

皇馬可唔可以連入

不了...

比人連入

我都好想一野轟落去

屌到皇馬入

換走埋bale

蝗4.5s 穩啦

2-1好過 0-1

啊辛斯奧入黎了
入個0:3波膽先

皇狗開到上盤我屌巴爾屎忽呀

支持

皇馬不如輸左佢
仲好睇

70倍主w要了

垃圾鍠肯入未呀

半格 ok?

C7:

讓小左就好肯定

皇馬 取消關注

打個機番黎就14角

全格ok?

騙到皇馬入

上盤又收皮 on99

俾半格黎驗腦啦求下你

Ok

點解

皇馬 屌你老母

頭先仲諗住買皇客其他

加柏100%了